點解個廣告 亞洲人樣既夫婦 但個女係個鬼妹黎？？

老公有個fd又係鬼佬

我都留意到 好大個問號

心諗個廣告on9

其實係咩黎

咩廣告

一直想問

好多鬼佬fd

原來唔係得我覺得怪
雖然我有考慮男主係外國人..但...

Dude

Where

老婆駛自己去買嘢，老友約自己睇波，之後有個混血女，你仲未明

可能父或母有混血基因隔代遺傳

廣告何必認真呢

佢老豆係咪行船

我意為得得有留意到

唔記得咩名既網購

同老豆擊掌個鬼佬

一時中一時英，啲剪接亂晒龍
個agency同導演死撚左去啦

領養

成班fd call佢上屋企睇波，趕晒屋企人出街個廣告？

基因突變有幾奇

仲有又廣東話又英文
不輪不類

唔知想點

睇到一頭暈

遊艇女

可能係養女 or step daughter

DAD

YOU ARE THE BEST!

個廣告而家咪成功引起大家注意囉
雖然唔知係咪打手post

老婆幾正

一睇就知上面係外公外婆啦
點生呀

你老豆都變鬼佬

You are NOT the father ! !

反應現實

睇波班fd同老婆4年前進行場世界杯

咁都留意到

呢D叫隔袋遺傳，普通人點會識

事實上呢個就係viutv 判出去做既宣傳易

以為我自己開po
想問好耐

個老豆真係綠帽由頭笠落腳

You are adopted

我都想問好耐

我都問過我朋友
做乜又英又廣東話
個女又鬼妹樣

我都想講

老婆講廣東話 個女就講英文

其實個亞洲老公有個鬼老朋友

未睇過嘅
係邊有

唔好問啦

個仔明顯南亞人樣

屌，以為自己開post

字幕仲要打錯字
趕住交貨？

帽事嘅

認真諗過，領養20%
80%

笑撚死 個廣告唔知做乜9

頭兩次睇個廣告睇到一頭霧水

咁撚有錢都要戴帽，我地真係要睇開啲

個老豆中年個樣都幾有英氣
相信後生應該都幾靚仔
講真見到自己個仔咁
應該都幾想斬死佢

仔女都係阿差樣，真係難中過六合彩

睇到嗰時已經覺得係gimmick 都幾有撚頭